★如果香港發生文革2.0 連登仔會點對付權貴/物業持有人？

會唔會用酷刑

禮待？

痛快啲先姦後殺算

要

因為有d人冇物業

點解你有$買物業，快d解釋！

對付權貴就難
比自己人出賣就有份

和平盛世都咁多篤灰
你覺得亂世會少？

新界d牛一樣勤力，為何佢地冇物業！

肯定剝削回來的！

全部先姦後殺

連登仔就係權貴
（fg 50k，識大量富豪fd, 有自住樓，etc)

u need die first

大串連

Why？

真係文革，連登仔都瀨嘢啦，只係講鍾意歐美日韓=漢奸+受資本主義文化荼毒。想下點走路好過，仲以為自己有機會去批鬥人....

u 同權貴熟落，有罪

有個錢字 就等於有罪

Only know u

i am poor

Then I am fine